6800現貨一個made in Portland

$1200美國買返來
現貨全新一個 無用過
放$1100
有興趣留tg我搵你

Made in Portland
原封不動 有曬原盒